因為我養你 所以你要聽我話

個合理性係邊到？

例如 因為我養你 所以你唔準反駁我

冇合理性, 但有情理

屋企人最鐘意講呢句
可以點駁？

即係好似你養寵物咁
啲狗主都好鍾意呼呼喝喝啲狗仔

咪又係因為佢當咗自己係主人 俾佢住俾佢食 所以同你講呢句說話嘅人其實係當你係寵物

通常無讀書嘅上一代都係咁撚on9

有經濟能力就自己住 斷六親 零家用
佢對你不義咪咁囉
樓主可以當依家做緊一份未來每個月多兩千蚊洗嘅工作

依個概念係建基於喺交易市場嘅概念上

養者：
提供 => 資源俾被養者
要求 <= 活得符合養者渴求嘅形象

被養者：
收取 <= 養者提供嘅資源
代價 => 活得符合養者渴求嘅形象

就好似股票交易一樣，大家出買賣價，直到雙方接受為止。

但好不幸地，如果係講梗父子 / 母子關係，依個係一個唔公平嘅交易，因為被養者冇權選擇出生與否

seed?

駁唔到
因為你唔聽話佢真係可以唔養你
你要去到報警之類咁盡就另計

nykd-54

睇少啲喇, 心理變態

我細個都有俾人鬧過尼句
咁其實我係人定狗？

我好想出世？
問撚過我未

我買左呢套
系列仲有前後兩套

ching有眼光

我同佢地講
你將來最好唔好折墮到要我養返你
唔係既話你屎都有得食